
                      Mantiene el interés y el suspense durante casi todo su metraje... Pero la historia es absurda de principio a fin. Belen Rueda está sobreactuadísima!!! El mejor: Lluis Homar.
        
            